屌你老母 班鄉黑廢老拎晒架餐衝出黎打人被制服邊個屌鳩好市民

多得佢地及時制止暴徒
唔係都唔知幾多人被砍

push

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

推呀

好撚多人帶風向

應該有好市民獎

突然勁多左膠出嚟帶風 諗下都知咩事

多謝勇武都嚟唔切啦

推